有女朋友仲喺到flirt其他女仔係咩心態？

見撚住個狗公flirt我女神有啲唔過眼

你咪一齊lor

坐低傾下